蘋果立場可唔可以大量請記者！

多d人報道真相，請d大隻勇武做
邊度危險佢哋都夠膽去
可唔可以咁做

唔想屌你 但係禁做記者以後想幫你擋都擋唔到

有錢當然可以請好多，但兩間財政都唔係太好。

少啲人工大把人都肯做啦
我唔收錢都做啊

你比錢呀 蘋果到今日未執係因為肥佬黎燒緊佢老本

或者淨係請啲跑得快都夠晒
又唔一定勇武既

叫啲人課咗金先好過

老奉架 人地報導真相架 唔係幫係擋

更正下先
唔一定勇武派，跑得快大大隻個d
一定好多人最低工資都做

只要佢哋一話想請記者
大把人課金比佢請都冇問題啦

我做呀 不過唔係記者專業出身

可唔可以發開公投比蘋果..叫佢取消收費改做自願性月課金
一個月2舊我肯比架

我大你500
好過捐去人道組織

做記者唔係拎住部機影野同跑得快就得，要處理d片同相，要寫稿，要訪問返現場目擊者，搜集證據，唔係咁簡單既一份工

推比立場蘋果睇

記者人工已經出名低同workload大（不論報紙以及電視台），所以流失率好高。
有一間6年經驗記者人工16K，加薪只係$500。
有D做咗幾年已經轉行，人工加好多。
唔係因為使命感都未必肯留低。

有冇part time記者架？

港台以前有請初級兼職記者，日薪$400。
日做9小時，每星期最少18小時，非公務員合約，做少過12個月。
蘋果同立場就唔清楚。

我想做但只得中5

On9

唔好累撚死啲真記者屌你老母
玩啊而家？
仲有咩叫幫你擋

注意返你嘅諗法